﻿# Covoiturage

Application de covoiturage pour la CW

Cette application regroupe différentes fonctionnalités :
- affichage des trajets disponibles
- possbilité de visualisation détaillée d'un trajet pour ensuite le 
réserver par SMS
- possibilité de création d'un nouveau trajet
- barre de recherche 

L'application fonctionne en local, toutes les données sont stockées
dans chaque émulateur android

Appplication développée sur AndroidStudio; en JAVA
